《Nature》公布十大科學人物 榜首譚德塞抗疫有功

權威科學期刊《Nature》於12月15日公布2020年度10大重要科學人物名單，榜首為世界衛生組織（WHO）祕書長譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus），理由為他身為全球公衛組織的領導者，正面挑戰新冠肺炎疫情。

《Nature》在官網上對譚德塞的評價是，當美國總統川普在疫情爆發後，要求WHO徹查疫情起源是否來自中國大陸湖北省的武漢，及中國大陸政府「管理不善」及「隱匿疫情」時，譚德塞則是用「慷慨的朋友」來形容美國。

譚德塞在回答《Nature》訪問時指出，因為從疫情開始，他就意識到可能涉及大國間的地緣政治，因此他一開始就主張全球團結抗疫。

不過，《Nature》也引用研究人員指出，世衛組織在確認病毒存在人傳人可能性以及宣佈緊急情況方面的行動緩慢。

我哋生菜又立功

真係無撚野好講，完

以後本《Nature》用黎抿屎都嫌佢硬

人唔笑

蓋世寶吊老母都吠

因為trump屌就要捧

左翼最撚鐘意既「科學權威」啊
而家你班左翼又去撚哂邊啊，出黎講兩句啦喂

荒謬嘅世界

抗條撚, 誤導哂全世界人

痴撚線

原來科學係咁解

等睇果班, 成日取笑侵侵既左膠, 強勢入黎狂奶恐怖份子譚得菜

拜登一彈出 咩牛鬼蛇神出晒黎

呢條非洲黑狗沉默左半年呢期高調到

虛偽到仆街 以後唔信呢啲垃圾組織

正名：$Nature

晨早已經唔信所謂科學權威，根本全部都係政治買辦，深層國家機器

如果唔係習大大英明領導佢邊上到位 第一比習大大先係實至名歸

笑死人，真死真事

重有邊本值得睇
經濟學人同Nature都奶到咁

2020真係世界進入末日既一年

當年雞珍都做世衞主席啦
譚生做偉人好合理

科學人物？

仲掛權威個名， 有冇面紅呀？
依個世界由2020開始， 所有權威， 公信力都變哂廢紙

笑咗

呢間又有幾多黨員？

兩邊各打五十大板系列

想問咁都叫成功，失敗會點

佢收撚左幾多錢delay左歐洲防守個疫情， 意大利就係信你條陷家剷所以爆大獲
不過各國駐支那使館大使都要負責
見到支那爆到咁都唔同本國政府示警

疫情未完已經上神台
笑死

侵侵真係照妖鏡黎

榜首點解唔係維尼
抗疫、研究殺人疫苗、量子速讀技術、煉晶大包圍

仲on9過黑鬼總統一上任就拎和平獎
疫情一開頭 呢隻黑鬼做咗啲咩嗰班左9可以完全唔理
顛倒是非黑白同共產黨無分別

倒退返去幾百年之前

無左Nature篇嘢

咁老實 嗰班國家而家都冇投訴 係抵死既

《De-Nature》

點解冇習近平同終南山

佢真係做到野

頒比習近平啦

其實認真佢做過乜撚嘢

明明呢啲已經係足夠令佢下台嘅大錯

求其好friendly 咁話侵侵係「慷慨的朋友」就係佢嘅功勞？？？

本期刊收咗幾多錢

中共全球滲透真係好嚴重

點搞

原來科學人物之首係恐怖份子

Fucking disgrace

點解冇習近平？左癌最嚮往嘅抗疫模範喎

三月果陣仲死撐話戴口罩無用

而家就日日笑鳩trump唔戴口罩

得罪講句 上面啲人以為自己老幾 去到呢個level嘅journal會唔會care兒登仔點睇同睇唔睇佢
上面仲有人提economist 分分鐘連nature係乜都唔知

自己睇番譚德塞1-3月講過乜啦

而家d媒體都仲信到十足十當權威

鬼唔知佢戇鳩咩 但係上面啲人講到咩唔睇nature就 同埋nature媒乜撚體呀

美國幾時制裁呢隻黑鬼恐怖份子

笑撚左 好荒謬

上面係講緊是非問題
你就淨係識用身分撻人
盲從權威咪係你呢d人

唔好再

依家世界係鬥荒謬

唔計佢奶共言論，真心做過d乜

全球團結(唔包台灣)

左膠定右翼

疫情初期叫大家唔好封中国關
無證據指戴口罩有用，叫人唔好戴
未有大流行趨勢，世人切勿驚慌...etc

呢條撚樣叫人唔好戴口罩，一月果時又死口唔認支那出事，殺人兇手就有份

果時好多科學家反納粹反共產，而家係倒退到羅馬教廷時期

鬼唔知nature有幾權威
宜家情況就好似利記連學屆包尾都踢輸
你仲會唔會捧佢？

呢個係nature 個pr親民部 (d科學唔夠勁既人造content圍爐自high)，唔同scientific journals, 連d editors 都唔同，可以講話99%科學家都唔睇/理佢。即使拎左nature光環，呢個pr部連fb post d like數都係得個位

不過係柒既

屌，睇錯左幾十年前

真係盲架wo啲人